連改名都可以用 Emoji

連改名都可以用 Emoji , 我真係諗唔到有乜理由返去果個垃圾討論區

一開始就知🤗

樓豬昏迷左幾多日？😎

自 先，
琴日先得明去註冊，冇乜留意。
總之依家就 啦

講得好！！

引哂成班emoji名撚入黎